點解廣東話有卷脷音

係咪懶音一種？
好造作

蕭叔叔講中文 屌你老母

咩都加個sh音

邊隻字有

例如宮心計入面既馬撚
有s音既都係度chok
shhh死
shin帝

睇乜鳩tvb

好撚柒

trivago條柒頭又係咁

何廣沛都好似係?

嗰啲唔係叫卷脷音，嗰啲叫黐脷筋

好似講唔正廣東話高尚啲咁

大部份字都冇問題
但每到有s，c音就卷
好似出，書，心呢類字